有冇人覺得2020年好悲慘、不幸、痴撚線

掉返轉諗....
唔咁樣恐怕唔會迎來呢次滅共嘅機會

唔係淨係政治，係諸事不順

除咗不幸、痴撚線之外，只有一片空白